做左半年NGO，你問我答。

做左半年NGO，你問我答。

邊間

咩post

點解唔做落去?

local 細NGO

project officer

仲做緊

好做嗎

人工幾多

幾多人工